"Hij maakte schoenen, hij maakte schoenen, hij heeft schoenen gemaakt. '
De gevangene telde de meting opnieuw, en snelde sneller, om zijn gedachten met hem te trekken uit die laatste herhaling.
"De geesten die verdwenen toen het loopje sloot.
Er was er een ze, het uiterlijk van een dame in het zwart gekleed, die in de schietgat van een raam, en ze liet een licht op haar glinsterend schijnen haar, en ze leek op * * * * Laten we opnieuw rijden, in godsnaam, door de verlichte dorpen met de mensen allemaal wakker!
Hij maakte schoenen, hij maakte schoenen, hij maakte schoenen.
